驚驚察座地鐵！？

推

黨鐵載黑警都唔載市民

死黑警加黑鐵

如果有市民嘅時候專載狗
肯定有市民緊急掣整停成條鐵路

停黎接黑警？

補充：係樓主唔整停佢姐
代表警犬多謝你合作

純技術討論
每個月台嘅緊急掣都係獨立嘅
彩虹中線兩邊月台都有緊急掣
同平時啲月台一樣

封左黎運狗

狗鐵真係冇改錯名